Documento gerado sob autenticação Nº XVH.526.810.BHD, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10178                  de  23/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7612, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear
                  RAFAEL VASQUES BRANDÃO            ADRIANA RAMOS DA ROCHA            SUSANLY CANDAL TSO            CRISTIANE SILVA DE MATTOS BUTZEN (Suplente)      
para comporem o Núcleo de Gestão de Desempenho do Colégio de Aplicação, por um mandato de
dois anos a contar desta data, com a finalidade de organizar a implementação e a execução do Processo de
Avaliação de Desempenho dos Servidores Técnico-administrativos da UFRGS, observando os termos da Lei
11.091, de 12/01/2005, e das Decisões 939/2008, 328/2010 e 417/2014 do Conselho Universitário.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
